[認真討論] 勇武派需唔需要搞一個自己既記招？

昨晚之後有部份連登仔同和理非都卻步同埋話想割蓆

勇武派應唔應該開多一個記招，向公眾解釋同令佢地明白事情既出發點？

正評 唔需要
負評 需要

笑4
又係正評 = 反對 負評 = 贊成呢啲咁撚唔logical既投票方式

搏拉？

btw樓下唔好再覆
請善用起底功能

P

我屌你老母

我負評 , 強烈反對

支持

明知有五毛刷正負評仲用呢種方式投票

戇鳩，畀你陰咗投負評，Block你老母臭閪

想呃人以為係要開
唔好投

垃圾P牌仔
已block
你慢慢單機啦

請善用起底功能

可以有，但喺形式上應該要唔同啲
起碼唔喺面對面先

不過勇武個班聽說係無組織
出到嚟覺得敢上就自動勇武
好難開到記者會

用錄影方式可行？

Blocked

無QA仲叫唔叫記者會？
最難喺揾到幾條友出嚟一齊講
佢地比和理非更需要隱藏身份

可能寫上網叫和理非喺記者會轉述
和理非講明唔答有關勇武嘅問題都喺一樣
仲多人睇到

無人要割呀 唔好未割就先自割

有得諗，可以寫定一啲宣言比佢地

但同樣問既題係，去到QA環節佢地都未必代替倒勇武答

落過前線就知有幾撚驚啦 戀棧權力 屌你老母閪咩